Ps4 Fifa18 pro club d1球隊招募合拍隊友

球隊主要係d1-3升降機
希望招收2-4個full time

每晚大概10pm開波至2am
主打451/4231/4141 單前鋒陣式
以短傳控球防反為主
如果夾得成會參加比賽

現招
安守本份型逗後防中(逼切)
護球型前鋒*1
偽9 *1
組織型翼*2
後防（招到就招）

要求：
每星期至少出席4-5日
有pro club經驗
會現位走位 pass and move
不過分個人主義為佳
互相尊重 本球隊不需要球霸/教練
會開mic 入party一齊吹水

麻煩有興趣一齊夾下嘅留低tg
會有專人聯絡

Darko_ddarko

可以LM RM or false no. 9

lw rw st cm

Kill_la_bee

CM CDM

RM LM CAM

psn edwinw29

ST L/R/CAM

push

pish

Cam 前鋒都可以

Rb/lb
新手

承蒙各位厚愛
中前場暫滿
暫招防中打後 後防各位置 及龍門
能適應多個位置更佳

打開右閘 pm

@propro7

我

1001

Pm左

Cdm cb rb lb
Psn: HinsonHinWong

CDM

cam/cdm/st
tg: Cow96

Tg: hasegawaP